大家有無諗過同人夾份買樓？？？？

依家啲單位越細呎數越貴，買大單位呎價又會平啲，四個互相唔認識嘅連登仔夾份買個一千呎嘅單位，再劏開4房，廁所廚房共用有無得諗？

Lm

同時肚痛點算

是旦一個做FREERIDER都仆街

你同屋企人每人一個廁所？

風險高無保證搏唔過 一般人會簡要細D算

唔好食同一樣野